+++
date = '2022-11-15'
slug = '8d64493aaeb6bca762ae68bbeff11da2'
tags = ['twitter']
title = 'RT @GrinbankDaniel: Cuando aterrizas en Las Vegas junto a @FitoPaezMusica'
+++
RT @GrinbankDaniel: Cuando aterrizas en Las Vegas junto a @FitoPaezMusica para participar de la entrega de  @LatinGRAMMYFdn donde Fito tien…
